[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2927)

正羊

fucking slow

慢到

好靜呀屌

波POST手足呢？精神啲！

得返一個人。。。

真係無人

Jump晒

66666

針哂啦，依家睇疤食飯

法撚輸咪刷啦

頭先誤中

好眼訓

拿玻

皇馬 究極賤種

屌你拿玻

唔怪得知馬會唔開皇馬走地咁奇怪

西維 連4做乜鳩

12.5 s 點頂